
Жизнь — это вам не радость в сердце
И не алый закат перед глазами.
Жизнь — это ебана вонь из берцев
И грязь за неделю под моими ногтями.
Тут под ногтями ебать скопилось,
Хоть эта неделька и была обычной.
Никого не убил, ничего не снилось,
Я ломал конечности и я рвал мышцы.
Я работал работу, я делал, блядь, дело.
Когда рубишь в лесок, разлетаются щепки.
Начну подстригать с мизинца на левой.
Ну здрасте, прошедшей недели метки.
Большой, безымянный, указательный, средний
И тебя не забуду, мизинчик, не сцы!
Вам бы, пальчата, дать бы орден за вредность:
Вы мои злобы верные псы.
Было вас десять, осталось вас восемь.
Два раскромсала мясорубка судьбы,
Но сколько осталось — столько и носим.
Хватает с запасом, мизинчик, не сцы!
Немецкие ножнички режут четко!
Немецкие ножнички пездо стригут!
Можно стричь тихо, а можно и вертко.
Das ist fantastisch und dass er sehr gut.
Я респектую немцев со школы
За тачки, за Ницше, за мрачный садизм.
Но немцы не мы, а мы точно не немцы:
Немцы делают вещи — мы ебашим трагизм.
Жизнь — это вам не радость в сердце
И не алый закат перед глазами.
И пусть какой-нибудь ссаный Декстер
Как эксперт проверит у меня под ногтями.
Пусть рассмотрит этот рыжий уебок
Образцы материалов с обрезков ногтей.
И пусть всосет этот смешной лягушонок,
Что он просто творог против русских парней.
Под ногтями у меня вот такая вот хуйня:
Кетчуп, С4, тротил, козявки, чистотел
Красная ртуть, амфетамин, первая, один дыня,
Первый-другой, кровь, разные ткани разных тел.
Вобла, динамит, чурчхела, кетамин, фисташки, фенчик,
Виды твердых, чеснок, земля вида головок,
Спинной мозг одного дебила, свинина со шпажки,
Песок, глина, миндаль, лобковые волосы незнакомых,
Говно и мыло, и даже мельчайшая часть века
Одного плохого человека с фрагментом его ресницы.
А хули, а нехуй, не позволю ни одному тупице,
Никому нельзя гнуть в колесах моей жизни спицы,
Так как спицы люблю я совсем не гнутые,
И шины люблю я пиздец надутые.
А всем тем козликам, кому это не нравится,
Желаем побыстрей в кислоте расплавиться.
